邊位師兄跌咗身份證

93年嘅師兄我係尖沙咀執到你張身分證，未有時間拎去警局，今日你聯絡唔到我明日就拎去差館。

推下先

推一推

推
連登力量

無力推

推

推推